安心出行 http request

http request header

GET /app/config/Configuration.json HTTP/1.1accept: application/json, text/plain, */*Host: www.regqr.gov.hkConnection: Keep-AliveAccept-Encoding: gzipCookie: __cfduid=d96b4c2cfc8d8a562d321dcbdcdad91201614659602User-Agent: okhttp/3.12.1

response header

HTTP/1.1 200 200Date: Tue, 02 Mar 2021 04:42:57 GMTContent-Type: application/jsonTransfer-Encoding: chunkedConnection: keep-aliveX-Frame-Options: SAMEORIGIN, SAMEORIGINVary: Origin,Access-Control-Request-Method,Access-Control-Request-Headers, Accept-EncodingContent-Disposition: attachment; filename="Configuaration.json"X-Content-Type-Options: nosniffX-XSS-Protection: 1; mode=blockCache-Control: no-cache, no-store, max-age=0, must-revalidatePragma: no-cacheExpires: 0Strict-Transport-Security: max-age=31536000 ; includeSubDomainsContent-Security-Policy: frame-ancestors https://www.leavehomesafe.gov.hkCF-Cache-Status: HITAge: 174cf-request-id: 0892d8269d0000d1cf908aa000000001Expect-CT: max-age=604800, report-uri="https://report-uri.cloudflare.com/cdn-cgi/beacon/expect-ct"Server: cloudflareCF-RAY: 6297f61dcc5fd1cf-HKGContent-Encoding: gzip

response body

{ "config": [ { "id": 2, "type": "DEFAULT", "overlapDuration": 60000, "groupOnly": false, "indirectWithin": 0, "indirectDuration": 0, "matchingKeyDays": 31, "dataRetentionDays": 31, "checkOutReminderMs": 3600000, "checkOutReminder2Ms": 10800000, "checkOutReminder3Ms": 28800000, "forceUpdateVersion": "1.1.4", "forceUpdateAos": "1.0.0", "forceUpdateIos": "1.0.0", "forceUpdateHuawei": "1.0.0", "appStoreIos": "https://apps.apple.com/us/app/leavehomesafe/id1536377801", "playStoreAos": "https://play.google.com/store/apps/details?id\u003dhk.gov.ogcio.leavehomesafe", "appGalleryHms": "https://appgallery.huawei.com/#/app/C103081261", "enableCI": false, "enableFollowUp": false }, { "id": 3, "type": "TAXI", "overlapDuration": 60000, "groupOnly": false, "indirectWithin": 86400000, "indirectDuration": 1000, "matchingKeyDays": 31, "dataRetentionDays": 31, "checkOutReminderMs": 3600000, "checkOutReminder2Ms": 10800000, "checkOutReminder3Ms": 28800000, "forceUpdateVersion": "0.0.0", "appStoreIos": "https://apps.apple.com/us/app/leavehomesafe/id1536377801", "playStoreAos": "https://play.google.com/store/apps/details?id\u003dhk.gov.ogcio.leavehomesafe", "appGalleryHms": "https://appgallery.huawei.com/#/app/C103081261", "enableCI": false, "enableFollowUp": false }, { "id": 4, "type": "RESTAURANT", "overlapDuration": 900000, "groupOnly": false, "indirectWithin": 3600000, "indirectDuration": 1800000, "matchingKeyDays": 31, "dataRetentionDays": 0, "checkOutReminderMs": 3600000, "checkOutReminder2Ms": 10800000, "checkOutReminder3Ms": 28800000, "appStoreIos": "", "playStoreAos": "", "appGalleryHms": "", "enableCI": false, "enableFollowUp": false } ]}

關你撚事 用Linux咪唔洗驚

Noted

關你撚事

屌 外國勢力
用乜鬼野cloudflare

得首頁三粒掣, 有無其他

on9仔

會員編號：#1149
會員註冊日期：2016/11/25
入 LIST 原因：對同路人幸災樂禍，近日又表態支持「中國香港法律」，有人犯國安法作為良好公民理應舉報。

上述資料更新日期：2020/12/25
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

おkおk

噉得閒查佢啲嘢嘅？

btw我識點改個apk拎咩permission，拎走佢個internet permission就得

點改

tui